HTZ爆升區

盤前莊家瘋狂壓盤拎籌碼，今晚仲唔爆升